有無人試過自己考保險牌幫自己買保險？

有無人試過自己考保險牌幫自己買保險？
我1 毫子都唔想俾agent 狗賺，其實法律上自己考自己買得唔得？ 求教🙇🏻‍♂️

可以

但冇得一毫子都唔畀，請你嘅upline都有override

你唔自己考都可以自己買，直接同保險公司買，係無左筆 commission

Thx
想自己跟自己單
不過你地有無見過人咁做？

Bowtie
Blue
Bupa

大把都係咁

有公司比你入職咪得囉